tvb 梁菌好大波

夾到上心口

Yes

圖都冇張dllm

你老母都好大波

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

Mytvsuper apps,直接開電視

麻友都好大波

林奠都好大波啦
圖呢

示意圖

無波激素雞來

梁茵就係呢個，梁菌就唔知邊個？

呼應返上面張圖

班輔警狗真正兩面不是人

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線